［好心分手］分手又痛 一齊又痛 點解一開始要識？

如果一開始冇識到就好啦
一齊嗰時 喊咗好多次
到有勇氣分手又好傷心
到宜家分咗手四個月 又仲你好心痛
分手嘅時間其實比一齊嘅時間長
點解仲未忘記？

慢慢嚟啦 讓時間沖淡一切

出世會死 咁你又出世？

一切都有盡頭
至少相愛過啊
比啲時間自己啦巴打

加油巴打
我都係一齊得好短時間
希望都會快啲放低
相信時間會幫到

大家加油？
你係最近分手？

寧願當初不相見

如果冇識過佢 我會開心好多
仲會相信愛情

我前排好頽嗰陣都喺咁諗 如果唔喺大家曾經咁開心 宜家又點會咁想從來都冇識過佢吖

最近分手
頭幾日不停聽 最後一次
一齊年半
基本上每日見對方
做過好多嘢
plan左好多嘢
但最後都係要分開
頭幾日不停思考點解要離開自己
不停聽最後一次
不停喊
宜家pick up翻好多之前一齊放棄左既嘢
令自己好忙冇時間去諗

但其實你話你唔想見我
我都喺好想同你繼續走落去
我想講我好愛你

但宜家叫同自己講下嗰會更好
冇話冇左邊嗰唔得
但真喺好痛好痛
做好自己充實自己迎接下一嗰愛自己既人
唔再愛自己既會成為回憶

分手真喺好痛
但一齊得既時候又點會諗分開

可能我唔想呢

好心一早放開我 從頭努力也坎坷
通通不要好過 來年歲月那麼多